痴線，文傑啱啱型到

迷文迷雲

今日唔洗再行啦，你處理好家事先

D霸氣真係

好學唔學學雲加

雲加

文傑係迷雲大將軍

反雲既阿狗學野啦 照下鏡啦

咁既樣做到阿狗 阿仙奴收留你算你執到啦

廢話！

迷雲又贏

霸氣值1000

山狗: 雲加你同我企係度!
雲加: 你知唔知從來冇球員夠膽咁樣同我講野

雲加: 你起過球場未？
你起過你就明

幽默感無得勉強

又型

ok wo

暴龍哥平時wanger out得咁得戚
係文傑面前肯定變um春

每次出場都型到震

在劫